(直播)週末一支公港九美食遊

上次除夕都有玩過
不過行程安排欠妥善
唔算精彩
今次希望可以做得好d
行程儘量緊密、去更多既地方

尖咀出發

上次主要喺新界食
今日行程主要會集中返喺港島及九龍

支持留名

想join....

第一站鰂魚涌
步行五分鐘將會到達目的地

留明等睇吃劣食

Lm

same

支持

點睇都只係一間普通茶記
甚至有d地踎feel
但以前如果有人問我香港有咩好食
頭幾間就會唸起呢度

繼續

等食

留名

有半年無黎喇
覺得佢水準尚算keep到

鹽焗雞肶併雞肝雞腎飯

出撚曬雞油

肝

最正係鹽味連雞油滲曬落飯度

鹽腌得香、入味,無雪味
肉表面油潤,尚算嫩滑
質感有彈性
沙薑汁杰身,容易沾實雞用
令味道添層次
肝無臭味,入口唔會漿住漿住
唔好慳,貴d要肶最穩陣

不過呢d細茶記仔有時水準會有偏差
今日嫩滑程度同雞味未算最高水準
可能同團年多人買雞有關
但八成功力已贏漢年、嘉華等名店

多謝收看

Lm
有冇上集link？

睇錯一支九公
btw支持

呀b今日都係一支公?

九公都係無錯

求雞飯店名

而家出發食第二餐
下一站西環

津津茶餐廳

加入k

不過搞美食遊

我喺西環
你喺邊

我ok
推介平民美食

好似唔錯，我都想join，不過岩岩先起身

到達香港大學站

再行上大斜路
就會到呢間堅係山卡啦既餐廳

無乜人,環境幾清幽
同女黎傾計都唔錯
不過首先......

其實我自己一個覺得好撚悶

食完再講

包焗到表面微脆,內裏軟熟
牛味濃,應該係美加牛
燒/煎得香(應該係燒出黎),燶燶地
個汁偏酸,襯返濃牛味
反覆比較之下
覺得呢度好食過butchers club burger

睇到好想食

厚肉

燶位好正

平民好喇
唔好邪惡

平時放假我都係訓到咁晏
今日特登早起

晚飯食得開心d

而家搭101巴士返九龍

返工返左年幾鰂魚涌都唔知有呢間茶記
星期一去試下先

架車慢L到
一個鐘多d先到新蒲崗

SPK

數到新蒲崗美食店
一般都係會講手拉麵、成記或者英記
不過代就比較鐘意呢間冷門d既黑馬

該上海式食店豆漿及小籠包既水準好一般
黎到只會食粢飯

即叫即包
油條夠脆
肉鬆炸過,乾身香口
稍嫌炸菜咸香過龍,搶過左飯香
整體都算ok啦

門面令人無乜入既興趣
個位又隱蔽,行過左都唔多覺

你走左未

下一站佐敦

今日周圍都勁塞車
路面又多交通意外
時間大失預算
希望佐敦嗰間未收啦

間餐廳叫咩名？

佐敦腸粉

九龍區既腸粉最出名係合益泰
不過食得多都悶
而合益泰又唔係次次都好食
有時我都會過黎呢邊食

腸粉係我中意嗰隻
挺身少少,有d咬口
夠滑,入口唔粉
係少左合益泰嗰種豬油香姐

the big bite flame-grill

到左下一個目的地太子

不過未開飯住
太眼訓,叉下電先

由朝食到晚

邊間呢？

坐左唔夠半個鐘就離開始創對面m記
廢事喺訓覺區逗留太耐
沿住荔枝角道行十分鐘就會到開飯地點

真係行左好耐
我都唔知呢度算係太子定深水埗

同中午食嗰間一樣
地踎茶記一間

呢間成日都咁多人

説好的緊密嘛
前兩日加埋只食左一碟豬手飯同4隻kfc雞翼
今日戰鬥力唔錯

好多人食小菜
不過我未試過
食第二樣

好味小食店

點食到咁多

因為前兩日食好少野

Thank you

之前食過一次呢間既煲仔飯
非常鐘意,尤其係佢既豉油
不過今次嘅水準相差相遠

淨係飯濕身呢一點已全無介紹價值,講完

入九龍城食埋糖水

支持

一路都有follow開爸打

我最鍾意既中式糖水店係北角翠園
腰果糊食完唔口渴,堅係喉嚨好舒服
呢度都唔差
起碼自家磨製
用心煮
足料杰身、有合桃香
美中不足之處在於食完會在少少口喝
不過都好過佐敦米芝蓮嗰間好多啦

今日行程已結束
多謝收看

多謝
我會繼續努力

謝謝

唔洗客氣

巴打！

巴打得閒可以出多d post 幾正

bookmark左津津，好想試食

津津最好食係佢個12蚊例湯

巴打好擦得

hello

我都想
不過要發掘一間堅好食既餐廳唔易
無可能出得太密
你估香港真係好多美食咩

新年後去穩陣d
幫襯過十次左右
有一次係唔好食,舊年新年前幾日
無加錢要肶

過年唔憂做

屯門有咩好吃

一日食咁多

扮野啦 根本分開幾日食

今日又去邊度食

暫時覺得文聚牛腩最好食
雞都唔錯
光記食過一次粥,ok